新手上車求意見

小弟住北區，睇左5-6個樓盤

大多數睇550萬budget樓

但私樓喱個價位都係370feet

喱個價居屋已補430feet up

想放租兩三年，再收返黎結婚用

各位有咩意見？

唔係呢個時候買

係咪下世先係時候？

係

咁你咪買囉
超人話齋 量力而為

我驚再等就再升

咩屋苑？

牽晴間/嘉盛